尋找黃店電腦鋪 求推介

[求救] D Drive 唔撚見咗！

小弟啱先係各位巴打嘅熱心解答後，發現部腦個HDD可能壞撚咗。

唔知大家有冇相熟/去開嘅黃店電腦鋪，有嘅可唔可以開佢大名俾我罰下

ssp - a shop

自己拆開1換1咪得,冇咩技術可言

Laptop 唔識搞又唔知佢壞晒未

google你部機既拆機片,唔識CHECK就直接當壞換左佢唔好煩

有冇人知佢係未黃

你放完出嚟又唔知係唔係黃

換一個harddisk好撚容易
google加youtube完全解決到呢個問題

唔知到底佢係壞撚咗定係出咗咩問題，想揾黃電腦鋪check 下

買一個usb to sata cable

大概咁嘅樣
一邊係usb一邊係sata (3.5吋硬碟要有一個火牛)
跟住拆咗去你部機度(用ssd開機)
detect唔到=壞咗
detect到=差唔多壞曬
如果你想知佢壞成點
GOOGLE KEY WORD "硬碟健康檢查"